有無人買過法國上市既股票收息

香港劵商話witholding係30%
但係我上網見法國官方文件過18年起變左12.5%。。。

係咪仲有好多underlying既rules..

你係想問capital gains tax policy 定點，法國係30%tax on capital gains.

點解唔買老美

1. 有capital gain tax?
2.dividend有withholding tax?

dividend同sale of share profit係計capital gains , 法國所有capital gain係30%,冇witholding tax.

withholding tax 係non resident coporate entity先有, 巴打開控股公司？

natural person non-resident of France dividend tax
巴打可唔可以幫我睇下

咪答咗你30%flat tax on capital gains (入面有13%係income tax 有17%係social levy) 你pdf 入面都有寫
diviend tax = capital gain tax , same as USA

我係non tax resident of france

屌你噏乜鳩啊，乜撚嘢係non tax resident of france 你係唔交税既法國人定係你覺得香港人喺法國唔交税?

你問香港買法國股票利得税率幾多，我一早已經答咗flat rate 30%，你俾個pdf 上面都清楚寫著30%你仲想點

你究竟識唔識架，前面開始就已經九唔搭八，dividend 係cash點撚樣有witholding tax

 Natural persons who are not tax residents of France
The withholding tax on dividends from French sources paid as of 1 January 2018 to natural persons
who are not tax residents of France is set at 12.8%.

巴打你不如google 下咩叫witholding tax先，你唔係卷商關你撚事咩

Dividends paid to non-resident natural persons are not subject to social security contribution
即係淨係要俾12.8%？

30%呀屌
12.8%social levy, 17.2% income tax

我係non France tax resident wor師兄

咁免左12.8%non resident,又加返12.8%海外預扣所得稅
你計下有冇分別

唔知法國情況，但係dividend 又點會係capital?

都係個句，dividend tax又點會係capital gain tax

The French government have introduced a single rate ‘flat tax’ for savings interest, dividend income and capital gains on the sale of shares.

想問下你英文有幾差，你呢句同你上面講既野已經唔同意思

同埋香港同法國係有tax treaty, 扣幾多稅睇tax treaty就得

正確 去IRD睇啦
但注意 有部份國家會要求先交後退
或要自己填野 去証明國藉

佢寫住係10%
咁即係要俾30%，申請退番20%？

樓主邊到買法國股票

ib